一人一電郵呼籲商場停止開冷氣

眾所週知

地球咁熱 全因爲溫室效應

開冷氣 只會令問題惡化

所以大家除了在家唔開冷氣 都要關注商場開冷氣問題

我現在呼籲大家 向商場發送電郵 邀請他們關冷氣

只要人多就會成功 大家幫幫手

你係唔會成功

得閒都send封email去反對教育局副局長就任

又得

同時send 順便要求政府部門帶頭關冷氣

推

你叫商場停開冷氣 班業主同鋪頭租客斬人都似

為了環保 不能顧慮太多

同意

坐言起行

唔好撚生下一代咪環保囉
你老味你諗個d野就要人關注
人地搵食就叫人唔好撚顧慮

假膠就摺撚堆啦 真心膠驗下腦plz

利申：開住風扇，住係露台享受緊自然風屌柒你 唔駛講咩暴躁會好熱 心靜自然涼個d 廢話
望梅止渴呀 你唔好飲水啦 節省水資源呀撚樣

莫生氣

sd 左信去環保團體headquarter先

觀塘東廣場
走廊無開冷氣
屌佢老母

又得 同時send

Send埋比政府部門

做得好

其實認真,如果全香港都唔開冷氣,我估室外氣溫真係跌幾度

真的

如果少一點自私的人 香港應該更涼快

睇下你自己開過咩post? 你咪撚搭飛機咪撚賭波啦撚樣
整撚到航運業、馬會、銀行都執埋 最撚環保
數以萬計冷氣都唔駛開
假膠得黎又唔好笑仲要狂開post
學下李力持 鴻福郎整凍地球好過啦
你真係唔好再生d廢氣臭氣出黎 好撚唔環保

望梅止渴 少點人飲水 東江水都唔駛買
又慳節又慳水資源

你咁講就錯了

飲水係會排返出來 蒸發變雲落雨又變返水

冷氣點同呢？

你根本證明唔到咁熱係因為溫室效應定係一個極大嘅climate cycle
收皮啦環保撚

眾所週知 全球暖化係因為溫室效應

冷氣機都有水出呀 儲埋一桶學政府話齋可以淋花可以拖地

加埋望梅止渴 水塘都可以填平 起多幾層樓比人住，唔岩咪種樹 幾撚環保

好過你一味鳩up心靜自然涼

趕客 ？
唔開冷氣仲邊有人行

今晚仲駛唔駛同老豆出櫃呀 定要同老母出櫃呀
本身失業多年咪好囉 做咩麵包學徒姐師傅哥
一陣個場開抽氣扇 樓面開冷氣你又唔撚順眼啦
假膠收撚皮啦 又唔撚係好笑

動物先係主因wo 唔好食肉丫笨

不如去信停止售賣冷氣機

( Show Blocked User - K )

二氧化碳同甲烷 懂？唔食肉轉曬種糧食 就可以改善

上過綠色和平香港區辦事處
發覺佢地開行冷氣
即刻cut每月捐款

自己google 下 全球暖化主因

點解仲有人同呢條撚樣認真

天氣愈來愈熱 公司就愈來愈冷

thx 今晚開撚哂屋企兩部冷氣再包棉胎先
好行夾唔送啦 冷氣假膠
做intern就專心啦 同人嘈到1001又開post屌人 而家就瘋狂開冷氣post洗版
邊間公司請著你intern真係喊三聲

佢好認真咁block左我

Show Blocked User - 師父哥

去信政府立法禁止冷氣機好d

開大個冷氣之後開窗咪得囉

唔該大家唔好再開冷氣了！

最後咪又係去返開冷氣 同d肥婆話減肥但又走去偷偷食炸雞脾一樣

屌你啦，商場用電越多，兩電反而會比折頭。政府咁鍾意懲罰性收費，叫兩電配合吓用得多就單價俾得越貴先啦

鬼唔望樓主今晚生熱痱痕死

你叫我呢屋企無冷氣要去M記既人去邊

樓主假膠，咁多人同佢認真

幫推

有咩好推

佔中只要人多就會成功

戇撚鳩 調節番唔會有冷衝擊嘅溫度就可以諗

都可以

環保為左咩? 好威/

為左地球

我只係想叫廢鐵中環-香港站開下冷氣......返工放工熱到蒸籠咁

開多兩部吹風機

下個世代既科技應該解決到全球暖化, 比啲信心下一代, 自己做唔到唔係以後都做唔到, 百幾年前都冇飛機啦. 所以而家開冷氣冇問題㗎啦

順手send email去中南海平反六四同香港政府叫佢哋唔好再強姦香港市民，臨尾記得attach 今天我mv 會更有效

你咁撚長命
早d死撚左佢咪環保囉環保撚

應立法禁止賣冷氣